想寫下字

鳩寫 好醜
比幾隻字我？

之前寫過了

"仆街"

此情可待成追憶，只是當時已惘然
唐 李商隱《錦瑟》

那沉重的呼吸
我怎麼才能揣測呢？
你的嘆息
雖然我不了解它的真正意義
但是沒關係
我會擁抱你
你真的辛苦了